又有問題呀

打完一段字轉左顏色 一quote就無左顏色 變左堆唔知咩碼

test

123

點解會咁

你用咩Client?
web? android? ios?

web

用咩Browser?

safari

PO唔到GIF

西面😒

我要PO GIF呀!

仲有用safari上好撚lag 有無得搞搞佢